一邊喺新疆搞集中營，一邊喺北京搞「亞洲文明對話大會」：表現嘉賓包括成龍，朗朗，Rain，林俊傑

Breitbart:
環球時報：
人民日報：

個大會冇人去

call啲外國人扮嘉賓

蝗媒CCTV話有「47囯2000人出席」

表現嘉賓仲包括意大利盲人男高音Andrea Bocelli
證明意大利古羅馬其實都係中囯固有領土

實際上只有五國領袖去，裡面還有個根本不屬於亞洲的希臘
所謂的"47囯2000人" 極有可能只是駐華使館派的代表而已
說不定連外國媒體都算進去了

喬寶寶

羅馬有個咩古兵團去咗中国家員

但係黨媒一出，成千上萬嘅記者唔check照報
「一個謊言只要重複一千次就會變成事實」
中囯打飛機係有殺傷力㗎

係咪想講「表演」？連續咁打「表現」應該真係唔識字

我中文差

全世界嘅中文同支那中文係唔同架

一公布呢47國即全球杯葛得

支那匪語

唉 真係好諷刺

2000人
1) 茄喱啡
2) 包食宿叫雞